國安黑幫挾人, 點解唔順便挾埋陳云根走？

一黎佢好想做支那共匪既「國師」, 搞乜春華夏復興, 殖民東亞
二黎香港呢邊又可以樂得耳根清淨！

一陣云伯又可以吹話, 支那使者請佢返支那做國師, 開心死！

因為有班人好似五毛咁，乜都扯去法輪功咁扯去陳雲，一時話佢投共，一時又話佢投共唔成

佢會斬人 極危險

捉個傻佬有咩用？

聞西都幫緊中央精神病院做研究工作啦

係咩職位

俾人研究

土共： on9野 唔想理

on9野 唔想要